[2025-07-21 20:33:33] WebSocket enviado: {"tipo":"ejecutivo_cambio_plantel","tabla":"ejecutivo","accion":"cambio_plantel","datos":{"id_eje":"2","nom_eje":"Mar\u00eda Fernanda L\u00f3pez","plantel_anterior":"6","plantel_nuevo":"3","nombre_plantel_anterior":"Plantel Cuautitl\u00e1n","nombre_plantel_nuevo":"Plantel Ecatepec","nuevo_plantel":"3","mensaje":"Ejecutivo Mar\u00eda Fernanda L\u00f3pez cambi\u00f3 del plantel Plantel Cuautitl\u00e1n al plantel Plantel Ecatepec"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:32","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:33:34] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"6","nom_pla":"Plantel ID 6","estadisticas":{"total_citas":"26","citas_activas":"26","citas_con_ejecutivo":"25","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:33"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:33","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:33:35] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"3","nom_pla":"Plantel ID 3","estadisticas":{"total_citas":"29","citas_activas":"28","citas_con_ejecutivo":"28","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:34"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:34","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:33:38] WebSocket enviado: {"tipo":"ejecutivo_cambio_plantel","tabla":"ejecutivo","accion":"cambio_plantel","datos":{"id_eje":"14","nom_eje":"Pablo Jimenez","plantel_anterior":"6","plantel_nuevo":"3","nombre_plantel_anterior":"Plantel Cuautitl\u00e1n","nombre_plantel_nuevo":"Plantel Ecatepec","nuevo_plantel":"3","mensaje":"Ejecutivo Pablo Jimenez cambi\u00f3 del plantel Plantel Cuautitl\u00e1n al plantel Plantel Ecatepec"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:37","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:33:39] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"6","nom_pla":"Plantel ID 6","estadisticas":{"total_citas":"26","citas_activas":"26","citas_con_ejecutivo":"25","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:38"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:38","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:33:40] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"3","nom_pla":"Plantel ID 3","estadisticas":{"total_citas":"29","citas_activas":"28","citas_con_ejecutivo":"28","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:39"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:39","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:33:47] WebSocket enviado: {"tipo":"ejecutivo_cambio_plantel","tabla":"ejecutivo","accion":"cambio_plantel","datos":{"id_eje":"4","nom_eje":"Francisco Pineda","plantel_anterior":"6","plantel_nuevo":"3","nombre_plantel_anterior":"Plantel Cuautitl\u00e1n","nombre_plantel_nuevo":"Plantel Ecatepec","nuevo_plantel":"3","mensaje":"Ejecutivo Francisco Pineda cambi\u00f3 del plantel Plantel Cuautitl\u00e1n al plantel Plantel Ecatepec"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:47","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:33:48] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"6","nom_pla":"Plantel ID 6","estadisticas":{"total_citas":"26","citas_activas":"26","citas_con_ejecutivo":"25","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:47"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:47","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:33:49] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"3","nom_pla":"Plantel ID 3","estadisticas":{"total_citas":"29","citas_activas":"28","citas_con_ejecutivo":"28","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:48"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:48","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:33:57] WebSocket enviado: {"tipo":"ejecutivo_cambio_plantel","tabla":"ejecutivo","accion":"cambio_plantel","datos":{"id_eje":"14","nom_eje":"Pablo Jimenez","plantel_anterior":"3","plantel_nuevo":"6","nombre_plantel_anterior":"Plantel Ecatepec","nombre_plantel_nuevo":"Plantel Cuautitl\u00e1n","nuevo_plantel":"6","mensaje":"Ejecutivo Pablo Jimenez cambi\u00f3 del plantel Plantel Ecatepec al plantel Plantel Cuautitl\u00e1n"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:56","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:33:58] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"3","nom_pla":"Plantel ID 3","estadisticas":{"total_citas":"29","citas_activas":"28","citas_con_ejecutivo":"28","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:57"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:57","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:33:59] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"6","nom_pla":"Plantel ID 6","estadisticas":{"total_citas":"26","citas_activas":"26","citas_con_ejecutivo":"25","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:58"},"timestamp":"2025-07-21 20:33:58","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:04] WebSocket enviado: {"tipo":"ejecutivo_cambio_plantel","tabla":"ejecutivo","accion":"cambio_plantel","datos":{"id_eje":"20","nom_eje":"Samuel Ortigoza","plantel_anterior":"2","plantel_nuevo":"3","nombre_plantel_anterior":"Plantel Naucalpan","nombre_plantel_nuevo":"Plantel Ecatepec","nuevo_plantel":"3","mensaje":"Ejecutivo Samuel Ortigoza cambi\u00f3 del plantel Plantel Naucalpan al plantel Plantel Ecatepec"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:03","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:05] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"2","nom_pla":"Plantel ID 2","estadisticas":{"total_citas":"21","citas_activas":"21","citas_con_ejecutivo":"20","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:04"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:04","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:06] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"3","nom_pla":"Plantel ID 3","estadisticas":{"total_citas":"29","citas_activas":"28","citas_con_ejecutivo":"28","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:05"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:05","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:07] WebSocket enviado: {"tipo":"ejecutivo_cambio_plantel","tabla":"ejecutivo","accion":"cambio_plantel","datos":{"id_eje":"10","nom_eje":"Luis Rodriguez","plantel_anterior":"2","plantel_nuevo":"3","nombre_plantel_anterior":"Plantel Naucalpan","nombre_plantel_nuevo":"Plantel Ecatepec","nuevo_plantel":"3","mensaje":"Ejecutivo Luis Rodriguez cambi\u00f3 del plantel Plantel Naucalpan al plantel Plantel Ecatepec"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:06","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:08] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"2","nom_pla":"Plantel ID 2","estadisticas":{"total_citas":"21","citas_activas":"21","citas_con_ejecutivo":"20","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:07"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:07","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:09] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"3","nom_pla":"Plantel ID 3","estadisticas":{"total_citas":"29","citas_activas":"28","citas_con_ejecutivo":"28","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:08"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:08","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:22] WebSocket enviado: {"tipo":"ejecutivo_cambio_plantel","tabla":"ejecutivo","accion":"cambio_plantel","datos":{"id_eje":"20","nom_eje":"Samuel Ortigoza","plantel_anterior":"3","plantel_nuevo":"2","nombre_plantel_anterior":"Plantel Ecatepec","nombre_plantel_nuevo":"Plantel Naucalpan","nuevo_plantel":"2","mensaje":"Ejecutivo Samuel Ortigoza cambi\u00f3 del plantel Plantel Ecatepec al plantel Plantel Naucalpan"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:21","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:23] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"3","nom_pla":"Plantel ID 3","estadisticas":{"total_citas":"29","citas_activas":"28","citas_con_ejecutivo":"28","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:22"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:22","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:23] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"2","nom_pla":"Plantel ID 2","estadisticas":{"total_citas":"21","citas_activas":"21","citas_con_ejecutivo":"20","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:23"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:23","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:26] WebSocket enviado: {"tipo":"ejecutivo_cambio_plantel","tabla":"ejecutivo","accion":"cambio_plantel","datos":{"id_eje":"2","nom_eje":"Mar\u00eda Fernanda L\u00f3pez","plantel_anterior":"3","plantel_nuevo":"2","nombre_plantel_anterior":"Plantel Ecatepec","nombre_plantel_nuevo":"Plantel Naucalpan","nuevo_plantel":"2","mensaje":"Ejecutivo Mar\u00eda Fernanda L\u00f3pez cambi\u00f3 del plantel Plantel Ecatepec al plantel Plantel Naucalpan"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:25","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:27] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"3","nom_pla":"Plantel ID 3","estadisticas":{"total_citas":"29","citas_activas":"28","citas_con_ejecutivo":"28","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:26"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:26","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
[2025-07-21 20:35:28] WebSocket enviado: {"tipo":"actualizacion_citas_plantel","tabla":"plantel_citas","accion":"actualizado","datos":{"id_pla":"2","nom_pla":"Plantel ID 2","estadisticas":{"total_citas":"21","citas_activas":"21","citas_con_ejecutivo":"20","citas_sin_ejecutivo":"1","citas_hoy":"0"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:27"},"timestamp":"2025-07-21 20:35:27","origen":"p25_persistencia_plantel"} Resultado: FAILED
